好耐以前比人欺凌的我

中學讀band 3
中學由中一可能唔多出聲 講咩都比人 串 笑
見你窮酸 就笑鳩你 見你帶飯食 就話你要阿媽湊
比幾個人圍著打 小息嘅時候啲同學望到都唔幫手
不論是男仔定女仔 都會在則邊笑 當你以為最好的朋友會過來幫你點知最後佢都整埋你一份的時候 仲同隔離個同學講得好開心講緊你壞話 在個刻已經唔相咩野係友情 短短的一年 我對人情世故的態度變得好唔同 我覺得做好人是沒用 我越來越討厭讀書 每日都係打機睇動畫渡過 漸漸對所謂的中學生活 抱怨

所謂的老師都都只是做佢地的份內事 對於呢d野盡量都唔好惹到佢哋身上費事煩 除咗我俾人蝦其實有啲人俾人玩得仲勁 雖然見佢好慘 但睇返我的力量同其他條件個種沒力感 想救都救唔到 最後選擇放棄在旁邊冷笑 但求比人玩嗰個唔係我 我內疚我的沒能和冇膽 沒辦法做到好多野去脫困 點解我咁瘦弱 沒頭腦
我意識到呢個世界根本沒神 祈禱係沒用 只有自己保護自己 相信世界都是弱肉強食 你在一個小型社會上咩能力都沒有 做咩都會輸

呢個大概係我在中學的經歷和感受

其實最仆街係校長同老師 成日為咗校譽逼你吞聲忍氣 任由啲仆街逍遙法外

我同你一樣啊樓主